life is not an easy matter

it's quite hard actually